Направете програма, която на входа получава цялото число ``n`` и се въвеждат още ``n`` символа, а на изхода се отпечатва произведението на символите, които представляват цифри. Ако в поредицата няма цифри, да се извежда 0. Ако се срещне 0, то тя се игнорира. 

## Вход
На първия ред се въвежда ``n``.  
На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат още ``n`` символа.

## Изход
Отпечатва се произведението на символите, представляващи цифри. Ако в поредицата няма цифри, да се извежда 0. Ако се срещне 0, то тя се игнорира. 

## Ограничения
* ``0`` < ``n`` <= ``10``
* ``!`` <= ``символ`` <= ``~``

## Пример

### Вход: 
```
10
d 1 s - a 3 k a 5 ' 
```
### Изход: 
```
15
```

### Вход: 
```
7
2 f h 0 a ; 6 
```
### Изход: 
```
12
```

### Вход: 
```
5
f h a ; f 
```
### Изход: 
```
0
```

### Вход: 
```
3
1 h 1 
```
### Изход: 
```
1
```